有無巴打同我一樣唔識踩單車

好多？號
朋友遠離我 很遠